勿失焦 唔好再屌元朗班白衫

見識淺薄，好少發表意見。

大家都知呢個係共狗慣用手法，樹立另一個勢力，令敵人疲於奔命，應接不暇。
而家班白衫都係狗派出黎打人。既然狗仍然係背後主使，我哋就應該繼續專心針對狗。
即使要講元朗，都要不斷重提，係狗策劃嘅恐襲。
唔好分散注意屌班白衫。

只要贏到個政權，白衫幾時都可以清算。
就算而家點鬧都好，都冇有效機制可以幫你針對班白衫黎報仇。
最多就係民間自發嘅游擊式武力反抗。

但請大家停止屌白衫！立即專心屌係班狗開槍，同埋策劃呢場恐襲！

打狗優先，唔好再提白衫

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

係咪真係咁有信心，打狗之餘，有時間應付班白衫？

屌你哋中撚哂共狗d分散注意

點解唔可以一齊屌

肯定有咁嘅心力？
再睇下首頁全撚部都係打牛屎飛
完全當哂上環義士condom

你可以叫人聚焦返上環
但一定唔可以叫人唔好屌

每屌一次元朗就會搶走多一d上環嘅注意力

點樣搞掂白衫？佢哋冇據點要守，互相游擊打到幾時？又冇得用行政機制制裁佢哋

狗係敵人，係白衫幕後黑手，有咩可能逼到佢哋幫手打白衫？
如果佢哋打白衫你先驚，到時d狗執一埋個執法光環，更加混淆視聽

忍住啖氣，集中打狗

再諗下，組隊反攻元朗，最後狗一定會拉義士唔拉牛屎飛

即使牛屎飛係condom，拉埋
佢地只會話義士同牛屎飛一樣係暴徒，然後話自己正義執法，攞哂光環

可能香港人都會心水清d
但嗰班食花生嘅美國佬點會幫你搞咁清楚成件事
最後文宣會重創

所以我哋要好清楚矛頭直指黑狗
無論係開槍定係牛屎飛打人，都係黑狗責任

唔好俾外國傳媒將上環示威同元朗恐襲一齊報導，講到班牛屎飛同義士一路

文宣只可針對黑狗，勿再屌白衫

打狗呀屌你老母
咪做on9仔被共狗消耗你專心